### ЗАДАЧА
```
Сделать форму обратной связи.
При сохранении заявки использовать паттерн фабрика.
Реализовать структуру, чтобы можно было добавлять новые места для хранения заявок, например другая база данных или email.
Изначально реализовать сохранение в базу и в файл. Саму структуру базы можно не делать.

Поля: имя, телефон, само обращение. Валидация данных на бекенде.

Что необходимо использовать:
- PHP 7
- Фреймворк Laravel или mvc фреймворк
- ООП (для создания заявки и места для хранения заявки)
- DDD для организации приложения
- Обязательно Vuejs
```

### РЕШЕНИЕ
```
composer install
# настроить подключение к СУБД
php artisan key:generate
php artisan migrate
npm install
npm run dev
php artisan serve
```

### АВТОР
Шатров Алексей Сергеевич <mail@ashatrov.ru>